［木馬入城］支付寶殺入街市 冀年底前用戶倍增

支付寶香港跟街市營運商合作，讓商販接受支付寶付款，支付寶香港表示，希望年底前用戶數量倍增。

去街市買餸除可用現金或八達通付款外，現在有另一個選擇，去到檔攤以手機程式掃一掃二維碼便大功告成。

有商販表示，現時平均每日有五至六筆交易透過支付寶香港進行。

支付寶香港跟經營街市的香港街市集團推出支付服務，首個試驗地點在秀茂坪寶達邨，初期暫免交易手續費，未來兩、三個月將陸續在另外11個街市推行。

除街市外，支付寶香港亦希望拓展其他中小商戶市場。

支付寶港澳台區總經理李詠詩表示，現時支付寶香港有數十萬用戶，未來會繼續加強支付寶功能，期望年底前用戶數目可以倍增。

都on9 街市買野俾散銀/百達通快過你支那寶10倍

500蚊唱錢撚

一早話撚左
近年不斷洗腦話香港落後
就係要係香港推支那寶

網民揭支那寶Android的app有嚴重私隱漏洞，每隔幾秒會偷拍照片

隻手溼立立 你叫人點拎部電話出黎?

我拎散銀兩秒走人了 用支那寶仲要開we7慢慢掃 仲要俾店主作實 弱智至極

講錯支那寶應該唔係用we7

啲廢老c9識用？

冀你老母呀，抵制支那寶

街市用電子貨幣根本唔work！d檔口日日收現金即時回水，報稅又可以 。但用支付寶每日做幾多生意比人計住，d現金又未必即時袋落袋。

等睇用兩三日d檔口封曬d支付寶d機

魚腥水，豬血水

用八達通唔撚好咩
我嘟一野都快過你個支柒寶

手續費抽成3% 水，

開檔賣野都唔夠佢好賺

夠愛國可能比多條蔥你
D師奶自然就會用

俾d蝗婦用嫁

其實都係方便領匯做嘢啫

支付寶 監控

如果係微信支付既可能會多人用D

支付寶的話香港既就不如用android pay ....
除非你話每次用支付寶比錢, 八折
咁就多人用啦

一樣唔會用
大是大非問題

全部裝曬八達通咪好囉....